有冇諗過番機場？

千奇唔好再搞機場
因為始終機場先係弱點
無論暴徒集幾多次會 裝修幾多藍店
似乎都唔能夠直接打擊政權

不過機場有禁制令
同埋popo會一早截交通 等人入唔到
同埋最多星期六日會多人 一到星期一就冇人

但萬一班暴徒成功解決呢3個問題
只要佔領/每日都去癱瘓半日 keep住一星期
相信政府會立刻跪低

香港人=廢物 唔會搞得成

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

機場怕你咩而家...見一個拉一個